<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- edited with XML Spy v4.3 U (http://www.xmlspy.com) by a (a) -->
<SERVERMESSAGERESOURCE VERSION="2.0">
	<TYPE code="10101000">データモジュールで発生する一般的なエラーです。</TYPE>
	<TYPE code="10101001">OZ Serverのキャッシュ形式に誤りがある為、データモジュールを生成することができません。
Serverでデータモジュールを作成する段階でServerのキャッシュ形式に誤りがある場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10101002">データモジュールを配信することができません。ネットワーク設定を確認してください。
Serverで作成されたデータモジュールのネットワーク転送に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10101003">要請したデータセットが存在しません。
データセット単位でのバインディング要請時、データモジュールに要請したデータセットが存在しない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10101004">パラメーター名を使用する文法が正しくありません。
データモジュールの生成時、使用されるOZ FormパラメーターまたはODIパラメーターの文法に誤りがある場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10101005">フィールド情報を動的に読み込むことができません。
ODIのデザイン時、フィールド情報を動的に取得するオプションを使用したフィールド情報の生成に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : 使用されるODIの連結情報を確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10101006">データモジュールの生成中に原本セットからデータを取得することができません。
データモジュールの生成中、元データセットからのデータの読み取りに失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : データベースでクエリの実行に失敗した場合に発生します。データベースの接続情報を確認します。
作業クエリの実行可否を確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10101007">データモジュールを生成することができません。
データモジュールの生成中、データ処理のためにプログラム内部バッファにデータを格納する途中でエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : 上記のエラーメッセージが表示された場合はOZサポートにお問い合わせください。</TYPE>
	<TYPE code="10101008">スクリプトクエリのコンパイル中にエラーが発生しました。
ODIでデータを取得する過程(クエリ)中使用されたスクリプトをOZ Serverでコンパイル場合に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : 使用中のODIファイルでOZ Scriptを使用するクエリセットの作成内容を確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10101009">HTTPストアでデータを読み込むことができません。
HTTPストアでデータを読み込むことができない場合に表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : 接続するHTTPストアの連結ファイルが存在するか確認します。
接続するHTTPストアのデータのフォーマットを確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10101010">HTTPストアのURLに誤りがある為、データを読み込むことができません。
HTTPストアに設定されたURLに誤りがある場合に表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : 設定されたURL情報を確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10101011">FILEストアに設定されたファイルが見つかりません。
FILEストアに設定されたファイルが見つからない場合に表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : FILEストアに設定されたファイルが存在するか確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10101012">FILEストアでファイルからデータを読み込むことができません。
FILEストアに設定されたファイルでデータを読み込むことができない場合に表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : FILEストアに設定されたファイルのOpenデータ情報を確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10101013">パラメーター値が設定されていません。
データモジュールの作成中使用されるOZ FormパラメーターまたはODIパラメーターの値が設定されていない場合に表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : OZ FormパラメーターとODIパラメーターは空白文字列を使用することができません。OZ FormパラメーターまたはODIパラメーターに空白文字列が設定されていないか確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10101014">OZ Serverの設定により、データモジュールを転送することができません。
クライアント側へのデータモジュール転送時、設定値が数値以外の場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10101015">HTTP Session値が存在しないかもしくは正しくありません。</TYPE>
	<TYPE code="10102000">接続プールで発生する一般的なエラーです。
Connection作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていないエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10102001">DBエイリアス名を使用してDBへアクセスすることができません。
接続プールでDBのConnectionをDBエイリアス名を介してのみ取得する場合に表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : db.propertiesファイル内に使用するDBエイリアスが存在するか確認します。DBエイリアスが存在しない場合、該当DBエイリアス情報を追加してOZ Serverを再起動します。
db.propertiesファイル内のdb情報が有効であるかを確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10102002">DBへアクセスする時に一般エラーが発生しました。
接続プールを利用したDBへのアクセス中に一般的に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。表示される詳細エラーメッセージはDBベンダによって異なります。
解決方法 : 接続対象のDBの状態を確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10102003">DBへアクセスする時に例外エラーが発生しました。
接続プールを利用したDBへのアクセス中に例外的に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。表示される詳細エラーメッセージはDBベンダによって異なります。
解決方法 : 接続対象のDBの状態を確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10102004">クエリを実行する時にエラーが発生しました。
クエリのコンパイル時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : クエリ中にSQL文章で使用できない文字列を使用した場合に発生します。使用クエリに有効ではない文字列が入力されていないか確認します。
DBで使用する関数を誤って使用した場合に発生します。クエリで使用された関数の使用方法を確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10102005">クエリを実行することができません。
接続プールでクエリを実行するために生成するStatementを作成時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : クエリで使用されるテーブルまたはViewerの使用可否を確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10102006">パラメーターを使用してクエリを実行することができません。
Prepared Queryを作成するためにパラメーターを変更してクエリを作成場合に発生するSQLエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10102007">クエリを実行することができません。
クエリの実行中DBで発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。表示される詳細エラーメッセージはDBベンダによって異なります。
解決方法 : SQL文に誤りがある場合に表示されるエラーメッセージです。使用されるクエリ文を確認します。
データが誤りがある場合に表示されるエラーメッセージです。クエリされるデータを確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10103000">UDSクラスで発生する一般的なエラーです。
UDSクラスの作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていないエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10103001">UDSクラスを読み込むことができません。
UDSを介して作成したデータストアが存在しない、またはデータソースのためのクラスが見つからない場合に表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : UDSで使用されるクラスファイルのパスが正しいか確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10103002">UDSにアクセスする権限がありません。
UDSへのアクセス権限がない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10103003">UDSの作成中に例外的なエラーが発生しました。
UDSの生成中に例外的なエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10103004">UDSの初期化中にエラーが発生しました。
UDSの初期化中にエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10103005">UDSでデータを取得することができません。
UDSでデータを取得時、該当データがない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10103006">UDSでデータリストの構成中にエラーが発生しました。
UDSでデータを取得することに失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10104000">マルチセットUDSクラスの読み込むことができません。
マルチセットUDSクラスの作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていないエラーコードが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10104001">マルチセットUDSクラスを読み込むことができません。
UDS中マルチセットの機能を使用する場合に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10104002">マルチセットUDSにアクセスする権限がありません。
マルチセットUDSで作成したクラスに対するアクセス権限がない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10104003">マルチセットUDSの作成中にエラーが発生しました。
マルチセットUDSの作成中にエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10104004">マルチセットUDSの初期化中にエラーが発生しました。
マルチセットUDSの作成中に発生する初期化過程でエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10105000">SAPで発生する一般的なエラーです。
SAPで作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていないエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10105001">SAPに接続することができません。
SAPに接続することができない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10106000">GDSで発生する一般的なエラーです。
Group store作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていないエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10106001">GDSの原本セットが見つかりません。
Group Storeの使用時、設定した元データセットが見つからない場合に表示されるエラーメッセージです。
発生原因 : 元本セットがバインディングされない場合
元本セットのデータを正常に取得することができない場合
元本セットのODI情報を流失した場合</TYPE>
	<TYPE code="10106002">GDSの原本セットからデータを取得することができません。
Group Storeを使用したデータモジュールの作成時、元データセットからのデータの取り込みに失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10106003">GDSの原本セットとマスターセットが同一です。
Group storeを使用してマスター/ディテール構造を使用時、Group Storeの元データセットとマスターセットが同一である場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10106004">GDSの原本セットを処理する時にエラーが発生しました。
Group Storeを使用する場合、元データセットのデータの処理中に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10107000">データモジュールのバインディングに失敗しました。
Server内部でデータモジュールの変換中にエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10107001">GDSの為のデータモジュールへの変換に失敗しました。データを取得することができません。
Server内部でデータモジュールの変換中にエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10108000">データモジュールのバインディングに失敗しました。
データモジュールの作業中にエラーコード化されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコード化されていないエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10108001">コンカレントモードでデータを転送することができません。
クライアントキャッシュタイプ(Concurrent)で転送中にエラーが発生する場合に表示されるエラーメッセージです。
OZは以下の2つのデータモジュール転送方式をサポートしています。:
Serverのデータモジュールキャッシュ方式
クライアントキャッシュ方式</TYPE>
	<TYPE code="10109000">CSVデータセットで発生する一般的なエラーです。
CSVデータセット作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていないエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10109001">CSVファイルのエンコードが有効な形式ではありません。
設定したCSVファイルのエンコードがサポートされていないエンコードである場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10109002">CSVファイルのデータを読み込むことができません。
CSVファイルの読み込み中に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10109003">CSVファイルにフィールド情報がありません。
設定したオプションの各フィールドの情報をCSVファイルから読み込む時、該当フィールド情報がない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10109004">CSVファイルにエラー情報が含まれていません。
設定したオプションで、ファイル中にエラーをチェックするフィールドがファイル内にない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10110000">XMLデータセットで発生する一般的なエラーです。
XMLデータセット作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていないエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10110001">XMLファイルでデータセットに該当するノードが見つかりません。
XMLセットで設定した該当ノードがない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10110002">XMLファイルを読み込むことができません。
XMLファイルを読み込む途中に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10110003">XMLファイル形式が正しくありません。
XMLフォーマットに誤りがある場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10110004">XMLファイルを処理する時にエラーが発生しました。
設定したXMLのパーシング中に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : ファイルが損傷している、またはXMLファイルではない可能性があります。設定されたファイルを確認します。</TYPE>
	<TYPE code="10120000">パラメーターで発生する一般的なエラーです。
パラメーター作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていないエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10120001">該当ファイルがリポジトリに存在しない為、パラメーターを読み込むことができません。
ODIまたはOZRファイルが存在しないため、パラメーターを読み込むことができない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10120002">パラメーターを読み込む時にエラーが発生しました。
ODIまたはOZRファイルを読み込む途中に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10120003">OZテンプレート形式ではありません。
OZ Reportテンプレートではないか、または適切なXMLファイルではない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10120004">テンプレートまたはODI ファイルを処理する時にエラーが発生しました。
ODIまたはOZRファイルでXMLのパーシングに失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10120005">テンプレートまたはODI ファイルのパーサを生成する時にエラーが発生しました。
XMLパーサの生成中に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10201000">接続プールの登録に失敗しました。
接続プールの登録に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。表示される詳細エラーメッセージは各ベンダによって異なります。
発生原因 : DB接続の失敗、JDBCドライバのロード失敗などが原因になります。</TYPE>
	<TYPE code="10201001">接続プール情報ファイルで保存する時にエラーが発生しました。
生成/修正される接続プール情報をDB接続情報ファイル(%OZ_SERVER%/conf db.properties)で保存時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10201002">接続プールに接続情報を追加する時にエラーが発生しました。
接続プールに接続を追加時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10201003">接続プールから接続情報を削除する時にエラーが発生しました。
接続プールで接続を削除時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10301000">キャッシュで発生する一般的なエラーです。
キャッシュ作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていないエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10301001">キャッシュ設定ファイルが存在しません。
キャッシュ設定ファイル(%OZ_SERVER%/conf/cache.properties)が存在しない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10301002">キャッシュ設定ファイルを読み込む時にエラーが発生しました。
ファイルが読み取り専用になっている、またはその他の理由でキャッシュ設定ファイルを読み込むことができない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10301003"/>
	<TYPE code="10301004">キャッシュ設定内容に問題があります。
キャッシュ設定内容に誤りがある場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10301005">キャッシュファイルを生成することができません。
キャッシュ内容を保存するファイルが生成できない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10301006">キャッシュされたファイルが存在しません。
ライセンスのXMLファイルを確認中に発生するエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10301007">キャッシュされたファイルを読み込むことができません。
ライセンスのXMLファイルを確認中に発生するエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10401000">モニターログで発生する一般的なエラーです。
モニターログ作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていないエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10401001">モニターログファイルが存在しません。
モニターログファイルが見つからない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10401002">モニターログファイルを読み込むことができません。
モニターログファイルを読み込むことができない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10401003">モニターログ設定ファイルが存在しません。
モニターログ設定ファイル(%OZ_SERVER%/conf/monitor.properties)が見つからない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10401004">モニターログ設定ファイルを読み込むことができません。
ファイルが読み取り専用になっている、またはその他の理由でモニター設定ファイルを読み込むことができない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10501000">ログで発生する一般的なエラーです。
ログ作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10501001">ログ設定ファイルを読み込むことができません。
ログ設定ファイル(%OZ_SERVER%/conf/log.properties)を読み込むことができない場合に表示されるエラーメッセージです。
ログ設定ファイルが見つからない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10501002">ログ設定ファイルの設定内容に問題があります。
ログ設定内容のパーシング中発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。
ファイルが読み取り専用になっている、またはその他の理由などでログ設定ファイルを読み込むことができない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10501003">ログ設定をファイルに保存することができません。
ログ設定をファイルに保存時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10501004">ログファイルが存在しません。
保存されたログファイル(%OZ_SERVER%/logs/server.log)が見つからない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10501005">ログファイルを読み込むことができません。
保存されたログファイルを読み込むことができない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10601000">リポジトリサービスに失敗しました。
'repository.properties'ファイルの'REPOSITORY_FILE_PATH'に設定されたRepository Rootディレクトリを生成することができない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10601001">リポジトリからアイテムを取得することができません。
リポジトリからアイテムを取得することができない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10601002">リポジトリからアイテムを取得する時にエラーが発生しました。
クエリが実行できるStatementやクエリ実行アイテムを格納しているResultSetの使用後閉じる過程で発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10602000">リポジトリ接続に失敗しました。
リポジトリ作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていないエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10602001">リポジトリにアイテムを追加する時にエラーが発生しました。
リポジトリを介してアイテムを追加する場合に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10602002">リポジトリからアイテムを削除する時にエラーが発生しました。
リポジトリを介してアイテムを削除する場合に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10602003">リポジトリのアイテムを更新する時にエラーが発生しました。
リポジトリを介してアイテムを更新する場合に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10603000">BUILTIN リポジトリに接続する時にエラーが発生しました。
リポジトリファイルDBの連動中に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10604000">リポジトリでグループ情報を使用する時にエラーが発生しました。
リポジトリの使用にグループ情報を利用時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。
発生原因 : グループ情報に誤りがある、または存在しない場合に発生します。</TYPE>
	<TYPE code="10604001">リポジトリからグループIDを取得する時にエラーが発生しました。
特定名前のグループIDを読み込む時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10604002">グループの生成に失敗しました。
グループの生成に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10604003">グループの削除に失敗しました。
リポジトリでグループの削除に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10604004">グループ名の変更に失敗しました。
リポジトリでグループ名の変更に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10604005">グループ管理者の変更に失敗しました。
リポジトリでグループ別管理者の変更に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605000">リポジトリでユーザー情報を使用する時にエラーが発生しました。
Repository Serverでユーザー情報を使用時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。
発生原因 : ユーザー情報に誤りがある、またはユーザーが存在しないなどの場合に発生します。</TYPE>
	<TYPE code="10605001">新規ユーザーの追加に失敗しました。
新規ユーザーの生成時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605002">パスワードが入力されていません。
ユーザーのパスワードが入力されていない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605003">パスワードは4文字以上16文字以内です。
リポジトリのユーザー情報中パスワードの入力条件を満たしていない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605004">ユーザー名が入力されていません。
リポジトリのユーザー情報中ユーザーIDが入力されていない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605005">同一ユーザー名が既に存在します。
リポジトリのユーザー情報中既に同一のユーザーIDが存在する場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605006">ユーザー情報の確認に失敗しました。
入力されたユーザーがリポジトリに存在するか確認時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605007">ユーザー情報の削除に失敗しました。
リポジトリでユーザーを削除時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605008">管理者IDは削除できません。
リポジトリでは最上位管理者であるadminユーザーを削除場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605009">ユーザーの接続状態を確認することができません。
リポジトリでログしたユーザーの接続状態を確認時発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605010">ユーザー名の変更に失敗しました。
リポジトリでユーザーIDを変更時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605011">パスワードの変更に失敗しました。
リポジトリのユーザー情報中パスワードを変更時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605012">パスワードを確認することができません。
リポジトリのユーザー情報中パスワードを確認することができない場合に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605013">接続したユーザーのログアウトに失敗しました。
リポジトリに接続されたユーザーのログアウトに失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605014">ユーザーのログインに失敗しました。
リポジトリ接続に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605015">ユーザーのログイン有無の確認に失敗しました。
リポジトリに既にログインされているユーザーであるか確認時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605016">ユーザー ログインの許可設定に失敗しました。
ユーザーのログイン設定情報を"可能"に変更時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605017">ユーザー ログインの設定変更に失敗しました。
ユーザーのログイン設定情報を"不可能"に変更時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605018">ユーザー情報の説明の変更に失敗しました。
ユーザー情報の説明を変更時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605019">ユーザー情報の説明を読み込むことができません。
ユーザー情報の説明を読み込むことができない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10605020">アイテムのチェックアウトの確認に失敗しました。
ユーザーが特定アイテムのチェックアウト有無を確認時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606000">リポジトリでアイテムの情報を使用する時にエラーが発生しました。
アイテムの情報に誤りがある、またはアイテムの情報が存在しない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606001">アイテムの生成に失敗しました。
リポジトリでアイテムの生成に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606002">アイテムの削除に失敗しました。
リポジトリでアイテムの削除に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606003">アイテムを直接取得することができません。
リポジトリでアイテムを直接取り込もうと時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606004">アイテムを取得することができません。
リポジトリでアイテムを取り込もうと時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606005">アイテムの有無を確認することができません。
リポジトリでアイテムの有無を確認時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606006">アイテム情報の変更に失敗しました。
リポジトリでアイテム名/タイプ/カテゴリー/ファイルなどの情報を変更時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606007">アイテムファイルの更新に失敗しました。
リポジトリでアイテムの内容中ファイルのみを更新時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606008">アイテム名の変更に失敗しました。
リポジトリでアイテム名の変更に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606009">アイテムIDが見つかりません。
リポジトリで管理されるアイテムIDが見つからない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606010">カテゴリーの変更に失敗しました。
リポジトリでアイテムのカテゴリーの変更に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606011">アイテムのチェックインに失敗しました。
リポジトリでアイテムのチェックインに失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606012">アイテムのチェックアウトに失敗しました。
リポジトリでアイテムのチェックアウトに失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606013">アイテムのチェックアウト解除に失敗しました。
リポジトリでアイテムのチェックアウトの解除に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606014">アイテムのロールバックに失敗しました。
リポジトリでアイテムのロールバックに失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606015">選択した履歴のアイテムを取得することに失敗しました。
リポジトリで特定バージョンのアイテムを取得することに失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606016">選択した履歴のアイテムの削除に失敗しました。
リポジトリでアイテムの履歴情報の削除に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10606017">アイテムの履歴リストの表示に失敗しました。
リポジトリでアイテムの履歴リストの表示に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10607000">カテゴリー情報の使用中にエラーが発生しました。
Repository Serverのカテゴリー情報に誤りが正しがある、またはカテゴリー情報がない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10607001">カテゴリーの生成に失敗しました。
リポジトリでカテゴリーの生成に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10607002">カテゴリーの削除に失敗しました。
リポジトリでカテゴリーの削除に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10607003">カテゴリーIDを取得することができません。
リポジトリでカテゴリーIDを取得時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10607004">上位カテゴリーへ移動する時にエラーが発生しました。
リポジトリで特定カテゴリー内のカテゴリーまたはアイテムを上位カテゴリーへ移動時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10607005">カテゴリーの有無を確認することができません。
リポジトリでカテゴリーの有無を確認時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10607006">カテゴリー名の変更に失敗しました。
リポジトリでカテゴリー名の変更に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10607007">カテゴリーツリーの構成に失敗しました。
リポジトリでカテゴリーツリーの構成に失敗した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10607009">生成するカテゴリーが既に存在します。
カテゴリーの生成時、生成カテゴリーが既に存在する場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10608000">リポジトリの権限情報の使用中にエラーが発生しました。
Repository Serverの権限情報に誤りがある、または権限情報がない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10608001">アイテムのユーザー権限設定に失敗しました。
リポジトリでアイテムにユーザー権限を設定時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10608002">アイテムのグループ権限設定に失敗しました。
リポジトリでアイテムにグループ権限を設定時発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10608003">カテゴリーのユーザー権限設定に失敗しました。
リポジトリでカテゴリーにユーザー権限を設定時発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10608004">カテゴリーのグループ権限設定に失敗しました。
リポジトリでカテゴリーにグループ権限を設定時発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10608005">アイテムに対して権限を持っているユーザーリストを返せませんでした。
リポジトリでアイテムに権限を持っているユーザーリストを返す時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10608006">アイテムに対して権限を持っているグループリストを返せませんでした。
リポジトリでアイテムに権限を持っているグループリストを返す時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10608007">カテゴリーに対して権限を持っているユーザーリストを返せませんでした。
リポジトリでカテゴリーに権限を持っているユーザーリストを返す時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10608008">カテゴリーに対して権限を持っているグループリストを返せませんでした。
リポジトリでカテゴリーに権限を持っているグループリストを返す時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10609000">リポジトリで暗号化モジュールを使用する時にエラーが発生しました。
リポジトリで暗号化モジュールを使用時発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10609001">リポジトリで暗号化キーを含むファイルが見つかりません。
リポジトリで暗号化キーを含むファイルが見つからない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10609002">リポジトリで暗号化キーを含むファイルを読み込むことができません。
リポジトリで暗号化キーを含むファイルを読み込むことができない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10609003">リポジトリで暗号化アルゴリズムが見つかりません。
リポジトリで暗号化アルゴリズムが見つからない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10609004">暗号化モジュールを使用する時にエラーが発生しました。
リポジトリでpaddingがない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10609005">暗号化モジュールを使用する時にエラーが発生しました。
リポジトリで提供者がない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10609006">暗号化キーが正しくありません。
リポジトリで暗号化キーに誤りがある場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10609007">リポジトリで暗号化コードを作成することができません。
リポジトリで暗号化コードが作成できない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10610000">ローカルリポジトリでサポートしない機能です。
ローカルリポジトリがサポートしない機能を要請した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10610001">リポジトリ設定ファイルが存在しません。
リポジトリ設定ファイル(%OZServer%/conf/repository.properties)が見つからない場合に表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : %OZServer%/conf/repository.propertiesファイルの有無を確認してください。</TYPE>
	<TYPE code="10610002">リポジトリ設定ファイルを読み込むことができません。
ファイル属性が読み取り専用になっている、またはその他の理由によりリポジトリ設定ファイルを読み込むことができない場合に表示されるエラーメッセージです。
解決方法 : %OZServer%/conf/repository.propertiesファイルの状態を点検します。</TYPE>
	<TYPE code="10610003">リポジトリ設定ファイルの設定内容に問題があります。
リポジトリ設定を修正時リポジトリの設定内容に誤りがある場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10611001">サポートすることができない機能です。
リポジトリ設定と異なる機能を実行した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10611002">リポジトリでエラーが発生しました。
リポジトリ作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10701000">セキュリティ関連エラーです。
セキュリティ関連作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10701001">既に同一ユーザーIDでログインされています。
既にログインしているユーザーがログインしようとした場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10701002">ユーザーセッションのタイムアウト時間を確認する時にエラーが発生しました。
spmgr.propertiesでmultilogin=falseの場合、同一名のユーザーが複数処でログインした場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10701003">強制ログアウトする時にエラーが発生しました。
spmgr.propertiesでuser.sessionTimeout値が設定された状態でユーザーが設定時間(秒)以上何のアクションもしない場合の強制ログアウト時に発生したエラーに対して表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10701006">タイムアウトでセッションが切断されました。再ログインしてください。
セッションがタイムアウトされた場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10701007">接続が拒否されました。管理者にお問い合わせください。
Serverが提供するサービスとクライアントが要請したサービスが一致しない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10702000">管理者またはグループ管理者関連エラーです。
管理者またはグループ管理者関連作業中にエラーコードが定義されていない、またはjava内部的に例外が発生するなど特定エラーコードが定義されていないエラーが発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10702001">管理者のみ使用することができます。権限を確認してください。
リポジトリのセキュリティ政策によってリポジトリを使用時管理者権限を持っているユーザーのみ使用することができるように設定された機能を管理者権限がない別のユーザーが使用場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10702002">管理者及びグループ管理者のみ使用することができます。権限を確認してください。
リポジトリのセキュリティ政策によってリポジトリを使用時管理者権限を持っているユーザーまたはグループのみ使用することができるように設定された機能を管理者権限がないユーザーまたはグループが使用場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10702003">管理者、グループ管理者及び所有者のみ使用することができます。権限を確認してください。
リポジトリのセキュリティ政策によってリポジトリを使用時管理者権限を持っているユーザーまたはグループ、所有権を持っているユーザーのみ使用することができる機能を権限がないユーザーまたはグループが使用場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10702004">カテゴリーに対して参照権限がありません。参照権限があるか確認してください。
リポジトリのセキュリティ政策によってリポジトリを使用時ユーザーが参照権限がないカテゴリーを参照場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10702005">カテゴリーに対して読み込み権限がありません。読み込み権限があるか確認してください。
リポジトリのセキュリティ政策によってリポジトリを使用時、ユーザーに読み込み権限がないカテゴリーを読み込もうとする場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10702006">カテゴリーに対して書き込み権限がありません。書き込み権限があるか確認してください。
リポジトリのセキュリティ政策によってリポジトリを使用時、ユーザーに書き込み権限がないカテゴリーを書き込もうとする場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10702007">アイテムに対して参照権限がありません。参照権限があるか確認してください。
リポジトリのセキュリティ政策によってリポジトリを使用時、ユーザーに参照権限がないアイテムを参照場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10702008">アイテムに対して読み込み権限がありません。読み込み権限があるか確認してください。
リポジトリのセキュリティ政策によってリポジトリを使用時、ユーザーに読み込み権限がないアイテムを読み込もうとする場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10702009">アイテムに対して書き込み権限がありません。書き込み権限があるか確認してください。
リポジトリのセキュリティ政策によってリポジトリを使用時、ユーザーに書き込み権限がないアイテムを書き込もうとする場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10702010">書き込み権限がない為、他のカテゴリーへ移動することができません。
カテゴリーの移動時対象、目的になる2つのカテゴリーに対して書き込み権限がないユーザーが使用場合に表示されるエラーメッセージです。これはリポジトリセキュリティ政策を従います。</TYPE>
	<TYPE code="10901000">OZ Serverからクライアントへの通信中にエラーが発生しました。ネットワーク状態やServerのプロトコルバージョン等を確認してください。
Serverでクライアントへデータを配信時に発生するネットワークエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10901001">OZ Server側でユーザーを強制的にログアウトしました。再ログインしてください。
一定時間ユーザーのアクションがない場合、該当ユーザーを強制的にログアウトする機能によるメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10902000">クライアント側でServerへの通信中にエラーが発生しました。ネットワーク状態またはServerのプロトコルバージョンを確認してください。
クライアントでServerへデータを配信時に発生するネットワークエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10902001">クライアント側でServer側からのデータ情報を読み込むことができません。
クライアントがServerからデータモジュールを取得時に表示されるエラーメッセージです。Serverとの通信前に発生します。</TYPE>
	<TYPE code="10903000">要請したサービスは現在の運用中のServerではサポートしません。
現在のバージョンでサポートしないサービスを要請した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="17001001">データバインドを設定するファイルが存在しません。
"%OZ_HOME%/conf/databind.properties"ファイルが見つからない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="18000000">ランタイムエラーが発生しました。
Serverの実行時、java runtime例外が発生した場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="20001010">該当サービスに対する承認に失敗して要請が拒否されました。</TYPE>
	<TYPE code="20001011">該当サービスを利用することができないIPアドレスです。</TYPE>
	<TYPE code="20001012">サポートできないサービスです。</TYPE>
	<TYPE code="20001013">同時に処理できるサービスの数を超えました。</TYPE>
	<TYPE code="20001020">データベース連結使用承認に失敗しました。 </TYPE>
	<TYPE code="20001030">UDS使用承認に失敗しました。</TYPE>
	<TYPE code="20001031">使用が許可されていないUDSです。</TYPE>
	<TYPE code="20001032">一時的に使用できないUDSです。</TYPE>
	<TYPE code="20001033">永久的に使用できないUDSです。</TYPE>
	<TYPE code="21001001">暗号化モジュールが一致していない為、ファイルを開くことができません。
リポジトリファイル暗号化で入力したパスワードのキーが見つからない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="20101010">タスクに休日を設定することができません。
"%SCH_HOME%/conf/scheduler_server.properties"に設定されたTaskHoliday値がFalseの場合にタスク休日を設定すると表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="20301004">ログファイルを読み込むことができません。
ログを保存したファイルを読み込むことができない場合に表示されるエラーメッセージです。</TYPE>
	<TYPE code="10200001">サポートしないサービスコードです。</TYPE>
	<TYPE code="10200002">クライアンとの通信中エラーが発生しました。</TYPE>
	<TYPE code="10200003">一致しいないプロトコルバージョンです。</TYPE>
	<TYPE code="10200004">サポートしないサービスクラスです。</TYPE>
	<TYPE code="10200005">サービスクラス生成時エラーが発生しました。</TYPE>
	<TYPE code="10200006">OZ Push Serverに接続できません。</TYPE>
	<TYPE code="10300001">Observerオブジェクトが見つかりません。</TYPE>
	<TYPE code="10300002">Observerに登録されたClientがありません。</TYPE>
	<TYPE code="10300003">既に同一名のObserverオブジェクトが存在します。</TYPE>
	<TYPE code="10300004">Observerクラスロードに失敗しました。クラスパスを確認した後Serverを再起動してください。</TYPE>
	<TYPE code="10400001">要請したログファイルが見つけられません。</TYPE>
	<TYPE code="10400002">要請したログファイルの読み込み中にエラーが発生しました。</TYPE>
	<TYPE code="10500001">環境設定ファイル保存中にエラーが発生しました。</TYPE>
	<TYPE code="10606032">アイテムが存在しません。</TYPE>
	<TYPE code="10606033">アイテムのIOでエラーが発生しました。</TYPE>
	<TYPE code="10606034">アイテムを取得するパスが正しくありません。</TYPE>
	<TYPE code="23001000">誤った媒介変数です。各媒介変数の長さを確認してください。</TYPE>
	<TYPE code="27000008"/>
</SERVERMESSAGERESOURCE>
